［絲入］剪左指甲邊條刺之後.....

近排，十隻手指都有甲邊刺，
於是剪，點知
手指肉同手指甲邊開始分離，
圖中嘅食指指甲邊已經好入，
所以我留邊無剪到貼邊，
好驚甲型變衰同會越剪越入。

另外自己嘅習慣係剪指甲留小小白邊，
唔會剪到貼肉，因為覺得貼著剪會好痛。

之前打算去搵美甲整+問下，但係琴日見個po話會整到流血，即係打消念頭。

所以想請問各位絲知甲邊刺係咪正常，
同埋有無改善辦法

補圖

等我幫你啜出黎就OK

絲打隻手好靚，已J

無問題

大家唔好咁
甲邊刺哩個問題困擾左好耐嗚嗚嗚
求解

好驚隻手指甲邊退到去甲床

男人美咩甲

有啲唔正常，睇下醫生好過，怕你成塊退出黎

靚手
我都越黎越入 點算好

Jed thx

可唔可以俾我奶一下你隻手

曲線__

係連登應該冇咩人比到正常答案你

利申: 有j 絲

如果睇醫生，應該睇咩科醫生？
其實我都好驚成塊退
所以唔敢剪到貼肉
又驚越剪越貼甲床🤢🤢🤢

你會唔會留指甲邊
好似我咁呃下自己無退甲

有留甲 d人又話會生返甲床

指甲邊退到甲床即係點
我咁樣正唔正常

唔好搣 用剪
乾燥先多倒刺
呢排成日用酒精 又洗手
搽下指緣油 hand cream就ok

正路兩邊甲床係修到拉直
你而家突左出黎想點

因為邊邊唔剪到咁，就會留太多甲
之前隻手指就因為想留方甲
1個月斷兩次甲 痛到pk

其實我唔係好明
你意思拉直兩邊會好易斷，所以要突少少出黎唔剪？
你想留方甲係修左個形先等佢長，定想留長左先打算修方

你話突出黎嘅意思係指
食指指甲邊無貼肉剪？
我有無理解啱
我留係唔想越剪越入

我之前斷甲
係因為想兩邊指甲可以留長到剪一字，
但係未留到就唔小心刮到斷甲

我地好似差唔多情況咁
不過你無咁多甲邊刺同有啲乾燥
你可以試下搽多啲handcream或者俄羅納英
改善下乾燥先，完左應該會變靚靚

我keep開搽handcream
少左發生但都係有甲邊刺
黎緊試下指緣油會唔會有幫助

睇左平時睇開既家庭醫生先啦，而家忍下手唔好剪佢住